我急不及待想玩玩了

有無人知佢近況點？入左OU BBA做權力核心未

好似話做咗上市公司CEO,年薪過億

佢係咪做左psy nurse啦
當年好似屌鳩人地lingu垃圾廢青
話要人地講粗口唔讀書